[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

條片清晰影到，地面突然警察向前衝完，示威者同警察防線仲有一段距離（1:45）

過左20秒左右，警察突然係毫無預警下由天橋上面向地面開槍（2:07），應該係橡膠子彈

射完之後就落晒橋
同埋條片一開頭個黑警特登指住示威者，對住d記者講話見到人群中d示威者拎住棍
屌你老母元朗果班白衫企係隔離你話睇唔到？？？

Push

同埋開槍個死黑警都係蒙面冇number

屌咁近

推

仆你個街

push

人手置頂
一定要幫義士

推

屌你老母死黑警！！！！！

上以下射落去，想人死

仆街黑警呢D真係犯罪
射完幾槍都唔撚知邊個射既

死黑警

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推

推....黑警

推推

推推推推推推推推推

仲未上到熱門屌你老母

推！！！

推。推。推。

推推推推推推推

Push!!!!!

黑警生性病 死老母 斷下體 屌佢老母

PUSH

幫手推呀喂

推呀屌

推推推推

推上熱門呀

屌你地咁重要既片竟然仲未上到熱門？？？？？

好撚重要
反對開槍

推 做證據

好多上環post 都上唔到熱門呀

推

上環元朗都係重點
絲打巴打睇到麻煩推番上環D po
唔可以搞到上環班手足白白付出
對準政權 對準黑警

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

上熱門呀屌

仆你個臭街死黑警！！！！！！！！1

仲有d上環post 係熱門到跌咗落黎 得返完咗post嘅係到

推推推推推

推啦喂

多啲人見到

推呀

推呀推呀

推啊

Push push

727 元朗反黑

必推

推
「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

推

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

psuh

我都支持727去元朗！！！
但上環呢條片要上熱門多d人睇到呀！！！！！！！！！！！！！

公然犯罪 死黑警

弱撚智 咁撚近開槍死黑警有撚病呀？

727反黑行
義士不是condom

推到佢仆街

射完就閃

推爆個post 上熱門呀

屌佢老味

上環元朗一樣重要

Push push push

唔做condom呀！！！！！！！！！！！！！

推上熱門呀屌你老母死黑警

DKLM
推

Push 呀屌

推爆啦

屌你老母 警犬支旗叫求撚旗？ 咁直接唔好撚帶啦

cls

佢老味推呀

屌

上到熱門啦

繼續 推上頂

推撚左8頁都未上到熱門？？？？？？？？？？
屌你老母啦死黑警

推啊屌 上環無人理

Pish 唔可以睇唔到上環

義士不是condom

支CQB係代替大口狗，應該係射催淚
技術上咁射向地係錯，無示警更錯

Pushing

仆街啦去 推上國際

屌你老母陰濕狗

推到警方要回應 吸引返大眾注目

推佢

唔睇唔係人

推!!!

正渣宰 毅進黑犬單細胞冇腦

而家警察係仲未交代721上環既野
一定要alert番大家

黑警罪證！！！！！！！！！！！！

陰濕到咗撚樣

*咁

推到黑警仆街

大家幫手推呀要！

知道有班人已經翻譯緊文宣比外國媒體
推

好仔唔當差

POLITE 當自己SNIPER ????????????

係上面射, 一定射撚中頭呀佢老母臭閪

根本想殺人!!!!!!!!!!!!!!!

無編號無樣公然殺人

好仔不當差 當差正廢閪

Dklm

規

光復香港，時代革命

文宣！！！！！呢度有料！！！！！
推佢老母班死黑警！！！！！！！！

黑警死全家

pish

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

推爆佢老母！！

push！

事實證明，邊個控制制高點邊個就有利。
上次沙田啲狗俾上面啲人掟撚到化。

下次絕對要注意。

對唔住。
我睇多次
係Wilson Combat Less Lethal
射左ALS 40mm REACT 橡膠子彈

黑警冇一個係無辜的，推

push!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母死黑警! 全部冚家產!

推呀屌！

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

恐怖主義狙擊手

推呀！

推你老母死黑警！！！！！！！！！！

屌佢老母
死黑警

推爆佢

幫推
上環唔可以無人理！

我想問果一日係咁見到有雷射光照去人群。有冇人知係邊到射出？

1:28 女記者問另一名記者：頭先係未喺呢度射出去架個煙霧彈？ 另一名記者：睇唔到
2:07 開槍
片中不時傳出嘅達撻撻撻撻聲極有可能係連射嘅胡椒球彈，可參考下面條片

721警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

【引渡惡法】警4大防暴武器大晒冷 最恐怖係胡椒彈

胡椒彈成分包括經特殊萃取的胡椒素，威力比一般催淚彈大。擊中人體後，子彈會爆開，釋出刺激性氣體，猶如中了胡椒噴霧，令吸入者呼吸道感到灼熱、流淚等，氣體更能穿透衣服接觸人體皮膚，造成身體不適與灼熱。被射中會有瘀傷印記，以便警方事後拘捕目標人物。

雖然胡椒彈被視作非致命性武器，但根據使用指引，施發時需避免對準目標人物的臉部、喉嚨或脊骨，嚴重的可致命。外國過去更曾發生死亡案例，事發於2004年，美國波士頓警方為驅散上街慶祝的球迷人群，發射胡椒彈，不幸擊中一名傳理系學生Victoria Snelgrove的眼睛，使她大量出血，結果她在被射中12小時後不治，驗屍報告指胡椒彈在她眼後開出一個3/4吋的洞，損害了她的右腦，導致死亡。

721 開槍時間與影片整理

追究暴警行為

推
屌你老母

點解可以仲未有下落有無傳媒朋友幫下手

Pish

Pushhhh

勁似恐怖分子

推 一定要推

推！！！！！！！！！！！！
死黑警冚家剷！！！！！！！！！！！

PISH

推
光復香港

好似係地面果堆黑警一路行一路射

Dklm呢個都要推

我心唸點解會有雷射光係咁照，電筒都算

推 !
唔好俾佢沉

推畀多啲人睇到

推！

死黑警屌你老母！！！！！！！！！！！！1

屌佢老母

推你老母死黑警。

警察想殺人啊！！！

一定要俾多d人睇到721上環黑警既犯罪證據！！！！！！！！！！

光復香港

抵啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

亲，1毛收到了吗

求借圖share

光復香港
時代革命

推
監警會既人麻煩上多d網睇下啦。
淨係現場視察有咩用，
警察見你係度實扮工嫁...

唔好沉呀
繼續推佢老母死黑警

屌 呢條要推出全球

推
元朗重要但大家一定要記得追究警察濫暴係我哋5大訴求之一
上環佢哋有預謀咁射大光燈放tear gas掩護下放冷槍
呢個行為完全係同恐怖份子係冇分別
甚至係更恐怖！
一定要追究

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推佢老母

受傷義士情況如何？

Pish完再share

推返721上環
元朗重要但唔可以被模糊焦點
政府有心搞到冇人留意上環放冷槍
呢個舉動係想隔離前線令佢哋覺得冇支援唔敢再出嚟
一定要推返上環
追究警方不合理嘅濫暴甚至係恐怖襲擊式攻擊示威者同記者

元朗上環單野都無得唔信黑警係跟本唔係一視同仁

唔知呀！！！！！！

知唔知點解冇人知呀？？
因為得好少人721上環黑警開左好多槍呀！！！！！！！

死黑警

想問中槍位危殆手足有冇消息

開TG 前開左槍
可唔可以 update 埋呢點

推到死黑警仆街！！

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

癲撚左

（代朋友po)各位手足，我諗我要退下火線一段時間

順便提下 之前都有po講過下各大報章嘅報導

今日各大國際報章報導。紐約時報，The Globe And Mail，華爾街日報上頭條

up

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

隔咁遠都覺得危險 警犬果然係智障

人神共憤, 手兄做好backup, 推全部黑警上軍事法庭

一定要推

推

元朗上環，齊上齊落，一個都不能少

dllm 推

推返上環既post上熱門

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

推到大家肯關注為止！

呢張圖要推俾世界各大嘅傳媒

幫手推

屌你老母死黑警

呢排連登得返何妖同元朗POST
元朗都好緊要,但始終五大訴求係主線
到依家都無人知個日上環義士受傷情況
比6.12/7.1少左好多報導,成功俾元朗SPIN走左
兩邊都要一齊關注

上環同元朗同樣重要，推

7.27 元朗反黑7.28 上環追究黑警

屌你老母

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推上推

麻煩大家幫幫手繼續推

仆街黎

人在外地大力推

推 黑警死全家
黑社會就死都唔拉
示威者就想打到死

下次個標題可改為:
721 上環天橋上警察狙擊手向人群放冷槍

熱門呢 去咗邊呀？推

推上環

推啊！！

721上環

Pushhhhhhhhh

屌你老母呀死黑警

咁撚快跌出熱門？？？？？？ 屌你老母推呀

721 開槍時間與影片整理

人渣

推返上熱門呀

屌你老味, 真係狗黎
由橋開槍, 基本上有極大機率係爆頭

屌你老母 咁撚近
以為個個關注元朗就無人睇到呀

警渣死全家

還有王法嗎

亂開槍？屌你老母黑警

幫推！！

賤到 陰陰濕濕

無法無天

推 勁仆街

當自己係土烏克蘭sniper ?

1

光州事件係咁㗎!

蒙面冇number 你玩撚晒啦屌

推呀屌你老母

pushh

速龍失控，有槍有權，冇NO.冇證，做咩都得

黑警

推 屌佢老味

痴撚線

推爆

推po

仆街 推呀
到依家對家咩都無公佈呀！

推
要比多啲人見到

Push 黑警死全家

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

Cls

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

屌你老母黑警死全族

屌 全心想殺人

我無野講

無證持械暴徒

根據報導推測，相信橋上嘅係速龍手持CQB(橙槍柄)橡膠子彈槍，守則亦表示「橡膠子彈應當向下瞄準，以擊中人體下半身，避免嚴重的傷害。同時橡膠子彈的不準確性、不適當的瞄準、發射距離等因素，亦會造成傷亡，橡膠子彈不應被視為控制人群的安全方式。」

1 - 喺天橋射擊點睇都唔係跟緊「擊中人體下半身」嘅守則。

而且呢發係喺橙旗(「速離，否則開槍」出之前已經發射，所以：

2- 發出警告之前已經發射橡膠子彈。

推呀屌死班狗

推啊推

繼續推

你老母 示威者後退緊仲開槍

推 呢個重要啲

仆街天橋向下對人群開槍都得？你sniper呀屌你老母？

痴線！勁清，一定要推

大大力推

頂

推推推

推 呢個重要

屌咁少人睇依個post既

屌 班黑警成班殺手咁

武裝罪犯！

屌你老母 推爆佢

吊你老味！

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

交代呀屌你老母臭

推被全世界睇到

推推推 多行不義的人 必自斃

整POSTER 貼連儂PLZ~

屌 依個post 1000正評都冇
推啊

屌曬啲黑警老母啊

推

POST

Up

推埋比ny times睇到

snipers

義士唔係condom 必須討回公道

pushhhhh

屌你老母黑警

呢小小片段可以睇到，經歷左個幾月，警犬已經慢慢咁失去左工作效能。

第一，開槍黎做乜先，生命受到威脅呀？呢種槍無來福線，可以話射左去邊都唔知，根本無得瞄準目標，咁你喺天橋上面向下射乜春，可以話純粹只係過下癮。靠佢執行職務死得。

第二，開左槍，薯仔文一定要寫，點寫？好玩囉咁呀！所以一定老作，亂成咁，大袋又點會去追查，求鳩期批囉，結果所有犬隻都係咁做，咁樣成個事件就無法還完真相。

最後，記者喺隔離都照開，怕你影呀！為之 who care.

屌你老母老屈夠示威者smoke人未，
明明個煙霧彈係你地自己揼出黎遮Cam既

推 仆街

我屌你老母死黑警

死黑警死全家

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結

推 俾埋紐約時報

推

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

再推

呢d仆街唔推唔得

Dllm

仆街

backup youtube

我冇嘢講

要推

推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仆街到，高空爆頭

屌佢老味閪

輕推

唉⋯ 其實我心中有疑問 開槍係咪一定要預警？ 警狗會唔會覺得 你班撚樣打爛哂人地玻璃 已經好危險係暴動 所以隨時開槍

屌你老尾死黑警

光復香港時代革命

終於有呢段
感謝所有人還原真相

推

黑警我屌你老母

要舉旗 通例黎 好似係

推返上熱門

唔駛講咁多
全部都係冚家剷

𨳒你老味，做 Sniper 好毒

明顯的非法開鎗事件！！！

非法開鎗！

有人冒警向人群開槍的話，義士必須自保！要有人手-觀察員(最少6個)locate 冒警槍手位置，發現冒警槍手開始瞄準後要立刻用電筒閃燈mode 照向冒警槍手對眼... 一路閃光暗對比太大，冒警槍手會難以瞄準！同時俾各義士知道冒警槍手位置。而且觀察員唔好一窩蜂指向同一槍手而忽略其他冒警人士。可能會向光源開槍，電筒必須遠離身體。

電筒
要有閃光mode，要有變焦功能
光度大約1000 lumens(1000流明)
鴨寮街搵到

用Laser效果冇咁好，因為Laser粒點細要瞄實對眼好花精神同手要定，10秒之中可能得1秒係對到眼。

屌你老母 我冇野講

黑警必須死!!!!!! Pushhhhhhhh!!!

=====================================================
唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

泯滅人性

真係痴撚線

推到去海牙

一直推

好撚嬲

推，有證有據，要將佢地推上國際

黑警好毒！

推呀 屌

謀殺吖

小心五毛
五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗
728上環

不割𥱊，不分化
Sing hallelujah to the lord

Dnlm

算唔算蓄意謀殺
有目的 有計劃咁射向人群

reddit

歐美可不可以禁售武器裝備比香港黑警？

巴打，補一補返條片落reply
冇前文後理reddit班5毛會洶群而出黎，d鬼佬又會唔知發生咩事

推番上熱門

P牌大直路推爆！

推到警渣 仆街冚家剷

DKLM

推返上去

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

推 遍地開花公開信固然重要
但呢單唔可以忘記

今晚整

有人冒警
我冇野講

推
死黑警

非常時期
只推高質 有用post

真係仆街嚟

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推上熱門！！！
另外希望大家唔好再回啲冇用嘅po喇 由佢沉啦

推啊啊啊啊啊啊

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

#A171
速龍伍尚國會蒲頭既地方

九龍柯士甸道童軍徑
香港半山波老道12號東翼1樓
香港灣仔日善街23號香港童軍百周年紀念大樓

推俾外媒

Push!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推呀！多啲人見到 keep全上熱門！

條撚屌應該肚餓啦

好撚陰質

DLLM

黑警可恥！

上環元朗
兩均不忘

要比更多人睇到事實

唔好長文就唔睇

728

屌你黑警

張gif好重要

推呀屌
蓄意謀殺

黑落死全家

香港政府視人命如草

推到全世界見到

成立獨立調查委員會

追究警方暴力

香港警察知法犯法

唔准沉

唔好忘記上環36槍

元朗好搶眼球但對黑警開槍唔可以麻木

推返暴政

唔可以放過佢！

有冇人可以整個video file出嚟？

朝早推一推

警太

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

追究黑警暴行

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

國際人權組織呢

呀 sir話唔知咩時間射 但當晚多次舉旗警告
因爲有人扔磚同煙霧彈先射喎
屌你呢家直播好易 check 時間架咋！

旺

Airdrop 出動

要正名,
唔關預警事
係你企高處射殺平民
有理由相信警察違反守則唔係射緊下半身

咁遠瞄真係預咗射頭